{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023072456667/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "빈티지워싱 원턱 와이드 데님팬츠 - 애쉬"
    },
    "text": "ブランド : 8 secondsとして知られているこの製品はサムスン物産ファッション部門が製造したデニムパンツです。 この製品はFW23 / 323821LPF4　ティンウォッシング工程で作られたビンテージな色を持っており、素敵な印象を与えます。タックのディテールが入ったゆったりとしたフィットに製作され、快適でスタイリッシュに着用できます。 この商品は季節の変わり目にカジュアルなルックを演出するのに適しています。 綿100%素材で作られており表地がとても柔らかく、洗濯の際にはいくつかの点に注意する必要があります。 濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使わない方がいいです。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、気をつけてください。 洗濯後は十分に製品を洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 洗濯時に置物が落ちる恐れがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。 また、この製品は機械洗濯による損失を保護することができず、高温のアイロンかけや暖房器具との接触を避けなければなりません。 金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合は首を絞めないように注意しなければなりません。 また、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるので注意してください。 こちらの商品は体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがありますので、着用の際は注意が必要です。 水洗いの際には若干の収縮が発生することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。 また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのように作られましたか？",
            "answer": "このデニムパンツはティンウォッシング工程で作られ、ビンテージな色合いが出ています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このデニムパンツはゆったりとしたフィット感で、快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなシーズンに適していますか？",
            "answer": "このデニムパンツは季節の変わり目にカジュアルなルックを演出するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使わない方が良いです。洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、注意してください。洗濯後は十分に洗剤を洗い流してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのように保管すれば良いですか？",
            "answer": "このデニムパンツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは皮膚アレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性がありますので、着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "このデニムパンツは機械洗濯や高温のアイロンかけ、暖房器具との接触を避ける必要があります。また、金属部材に注意し、水洗いの際には金属付着物によるサビの発生にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのように着用すると良いですか？",
            "answer": "このデニムパンツはカジュアルなルックを演出することができますので、Tシャツやスニーカーとの組み合わせがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの製品損傷には補償はありますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意してお取り扱いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 578
    }
}